巴士司機你個油門控制得好啲得唔得

都唔知係唔係啲兼職車長，每次埋站或者起步，油門同煞車都控制得咁差，成程車chok 下chok下
一陣chok到我想嘔，就衝去車頭嘔算了